未去過東京，想問下啲逗留時間

如果用正常人行街速度
想問下用一晝
行一個區會唔會好趕？

×新宿
×澀谷
×原宿
×秋葉原
×淺草(連埋上野)
×台場

因為得4日時間係東京
但係個人又貪心

東京兩日都夠！
兩日去下橫濱/東京近郊好撚過！！！

走馬看花

啲鋪頭係咪下晝先開？

假設每日有2晝時間玩
下午 同 夜晚

定係一日只去一個區好？

其實

新宿 澀谷 原宿

呢3個係咪差唔多

行唔曬有1個方法，1. 放棄，2. 放空，3. 放水，4. 放過大家，5. 放埋一邊，6.放好行李，完。

跑會無咁趕？